有冇人用Revolut send $?

點樣由hsbc send $上去自己個Revolut account度? 好似得兩個方法

如果用credit card, 係計一般消費定係透支?
如果用bank transfer, 姐係send去uk, 咁hsbc咪一樣要收手續費??

Citibank priority 0 手續費

Iu呢？

\

transferwise又咪一樣咁既原理???

credit card top-up 當簽帳

太煩
我見d人講到Revolut咁神就試下
但好似唔係好岩香港人用, 香港用debit卡既人都唔多

咁又唔同

去旅行係正withdraw 錢係幾正既，我都試過revolut send 返d 錢去Citibank hk 都係0 手續費

岩岩試完要收手續費

香港戶口入錢果下麻煩

有冇wild d 嘅iu

west d 嘅iu就有

我想問下巴打你send返去citibank hk果陣個account no.係入咩?剩係入8個digit既account no.定要係前而加返銀行編號同分行編號果d?

咩卡？

渣打credit

100蚊收1.5xxx

hsbc我得儲蓄戶口

係revolute收？

好正

唔知呢, 入完credit card資料見到細細隻字寫住1.5xxxx, 嬲得濟即刻cancel左

非UK/EU卡做top-up 都要收手續費

再唔send走驚hkd凍過水